發覺用「流行曲」做電話鈴聲既人好old school

聽得最多係用光亮首童話
一聽就知條友有中二病

仲要較到大大聲係度播高潮位

好撚老套啊dllm

我播七里香

用山手線音樂
柔和得嚟又易catch到 仲有日本feel

成日震機，已經忘記咗電話鈴聲係咩

我set 咗我user name 嗰首歌做鈴聲

same,一出廠就set靜音模式

播開呢首 點睇

................

我們不一樣 不一樣 不一樣

成車人醒晒

而家已經無乜人較鈴聲
多數都係用內置嗰啲
連打電話都比以前少咗好多啦，啲人搵親我都係用Signal, Telegram